[請出招]夜晚晚想食雞蛋又唔想落鍋可以點煮?

唔想生食
請出招

推~~

連殻拍入口生食

水杯加水放雞蛋微波爐叮

打完蛋直接落熱水會變成點? 好唔好食?

烚

會唔會爆炸

推

請推文回覆~~

淥個杯麵打隻強落去

想試下

用鐳射燈燒熟佢

張隻雞蛋 打落個碗度， 用牙籤喺蛋黃吉個過細窿，
我唔知你個微波爐有幾大火力
先丁25秒， 試下係唔係你要嘅生熟度
如果唔夠每次加丁十秒

所以要加水 最好就攞支筷子吉穿個蛋黃佢

唔會
有人食完杯麵都係直接打蛋落湯叮

微波爐可唔可以整炒蛋?

利申:得微波爐冇雷射槍

要拮一拮個黃 個黃都會爆

咪滾水蛋囉 茶餐廳有得飲個啲

熱水烚，微波爐焗爐等

加水打蛋落少少調味 微波爐叮5分鐘

搞點~~
打左兩隻蛋落碗, 吉爆左蛋黃, 冇打蛋, 再加左實溫水, 叮左75秒, 拎出黎擺一擺, 蛋黃全熟左, 下次想試下唔加水叮60秒會點

打爛隻蛋， 加d橙皮， 加d雪耳， 加d鹽， 倒兩碗熱水落去， 溝暈佢食

碗要搽油，蛋黃要刺多幾個洞，70W(?), 55-58秒到，蛋黃大約會半邊生半邊熟